十五十六 iPhone 8 & x好

巴打們邊部性價比好 心大心細

X for sure Bro

iP8係最後一代face id
唔係唔買啊？
利申：瀏海hater

face id？

iPhone 8 轉左去 XS

已改 唔該巴打

Ip8
幾時進化到用樣黎做ip

講咗打錯 同埋已經改咗啦
咁都要執口水尾抽水？
中學雞？

Touch ID vs Face ID
notch vs no notch

OLED vs LED

要價性比 去買大陸機
驚傷眼 驚烙印mon touch id死忠 可以唔洗諗X
無以上理由 就出得X

上lin登勿認真

x

你老是常出現

知你舊年用8plus俾人笑喇 自卑怪

如果budget可以的話 又多影portrait 不如直上xs啦

X唔咸唔淡咁 打機又易發熱 電又蠻蠻

邊個話你知xs 就唔熱？
除非你再上到max

性能xr 外表x

XS都發熱？

國絲話佢睇concert拍左成程片都冇熱喎

我用條女果部xs玩pubg同我之前部x一樣熱
我新買部xsmax就微暖 諗都諗到 夾心設計 散熱唔好

tim cock正仆街黎